攬炒巴現真身！ 以今時今日嘅情況...... 參與社運後現真身，其實會有咩考慮？

利申：
呢個video入面嘅錄音，大部分，係SWHK團體出回應前錄嘅
故事發展似乎比我當初想象中複雜
但主要都係想用親身經歷分享下，
社運人士現真身時
嘅一D諗法
不喜勿插

攬炒巴現真身！
以今時今日嘅情況......
參與社運後現真身
其實會有咩考慮？
我哋以親身經驗
同大家討論下現真身嘅心路歷程

立即去片！

支持我哋嘅話
請Like Share 同 Subscribe
我哋嘅Video 同 Channel
更多精彩內容
陸續有來!

追故：
《攬炒團隊。攬炒巴真身反擊宣言》

《重光（前攬炒）團隊聲明》

攬炒巴：【回應友隊全面控制100%資源決定】

自推十連
1/10

自推十連
2/10

總之記住課金俾攬炒巴就得啦

自推十連
3/10

各自努力

Push

自推十連
4/10

push

自推十連
5/10

自推十連
6/10

估唔到咁靚仔
年輕才俊

仲係測量師